對外不對內 唔團結贏唔到

鬼一直都存在 狗決定自爆 想我地每人心入面都抱住唔信任既種子 互相猜忌分化 一有相反意見即當人係鬼
今日機埸出現咁多巧合 幾個公安鬼相繼被捉被發現
係一大招數 想國際輿論偏政府 想我地衝
我地有手足做得唔好 就當做關公危機去拆
道歉登報又好 停一停去到817 23:59死線都好 文宣方向行對比路線也好
沉住道氣
必須 互相禁住 互相監督 盡量唔比鬼有機可乘
個局佢set好無人去踩 佢地就輸
拎翻當日 大隻狗自己一個衝警總 無手足跟佢一齊衝 既冷靜出翻黎
勇武 和理非手足都停低諗清楚今日成日個局既時間性 狗出沒時機 狗突擊完環報記者就被發現時間
今日發生既所有都係想我地衝擊 大條道理清盤

我不得不講 連同自己 好多人都比憤怒愁恨沖左上腦
啲鬼奸計就得逞 佢無包袱地帶頭 只要我地一跟就萬劫不復

今日對家拎左一分
我好唔憤氣 但
來日方長
好好拆局 勇武休息 和理非文宣繼續
香港人設死線 818

就黎2點 三毛進埸帶風向 直指手足今日做法完全背道而馳/要割/國際輿論無哂/運動輸左/警察被單打可憐/比藍絲更可恥

我非指輿論不重要 但如果國際輿論只係旅客發個story complain就會被影響 咁搞大佢攬炒令機管局投訴變多 上升到各國使館令使館對香港警戒警告關注
自行權輕重
你要記住 始終都係官逼民反
If we burn,they burn with us.
818見

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

不分化不割蓆
團結就是力量

文宣煲大
當pr crisis拆
唔好再撚提個輸字！

818見

推

大佬，咁都要有反思架，唔反思，on99咁衝，點贏？

永不分割

從來無講過唔反思 就係叫大家沉住道氣睇清風向 記住目標對向政權
比憤怒情緒底下主導做既事有幫助有保障？
唔一定靠衝先可以贏 對家玩局想食腦 我地唔拆 只會自打嘴巴

818